New Game!! pv (連新曲)公開

有冇人好期待
等左好耐啦

aoba
日富美

呢套垃圾

屌你老母

仲有大半個月 123

我屌你老母爛臭屄
死個咁撚樣嘅戇鳩仔
係我就死撚左佢唔好係度獻世喇

aoba

呢套神作

日富美令佢變得更神

一見到小幸就好想喊

等白箱多d,
不過呢套可以頂住先

日富美

日富美!!!

一齊開開心心返工

好開心又有得做社畜

00😋

我老婆

everyone's wife

好想同日富美瘋狂飲酒浸溫泉